假如真係拉多一千人......

你有無心理準備俾人拉？
如果無嘅，我希望大家立即停止勇武行動！因為中央已經掌握勇武派嘅骨幹資料，隨時準備大規模拘捕。

大家與其向市民下跪道歉，不如向政府下跪道歉，向代表中央的中聯辦機構下跪道歉，以爭取減輕之後面臨的刑罰

快少少啦，順便起埋新疆果隻再教育營

閱

唔洗啦香港咁多高樓大廈 啲街又密 派幾隻解放軍運popo咪搞掂

1000夠唔夠呀 咁少？唔拉哂所有出黎集會既人？

樓下記得用不推po mode屌樓豬老母

不推文回覆好好用
大家一定要開,等班垃圾自己單機

比人拉左咪 保釋出嚟 殺番幾隻狗先囉抵到爛

Sorry 唔慣 幫佢推左

起底，完全封鎖

On9Blocked
請善用不推文回覆

請善用不推文回覆

多餘

屌都廢事屌
只係想試不割推留言

用熟啲不推文function先

屌個手機系統可唔可以張正負評分遠d

又禁錯左做正評啦屌

拉晒200萬人佢

如果真係拉多一萬人，港共又要出錢起新監獄，一定又係畀大劣招到標，樓主真係fat fat啦，仲唔快啲謝主隆恩。

暫時消息係一千

在此我呼籲大家週末停止參與勇武抗爭活動，舒緩緊張局勢

巴士底監獄冇聽過？
你咪繼續拉囉

原來樓主生出黎就係為左俾人屌
鄧你老母可憐 生左個弱智仔
覆你但係唔推文 又收少1毛了

香港真係有咁多弱智
唔怪得之拖累到大家